﻿########### Dette Dokument har til formål at belyse et par af de tanker jeg havde da projektet blev lavet ############

* Projektet blev i starten lavet med tanken om at bruge MVVM. 
Men da jeg sidenhen er løbet ind i adskellige problemer, som har været meget bøvlet at løse med MVVM har jeg valgt at lave noget i codebehind for Views'ne.
Læg derfor mærke til ved udvidelser hvad der er lavet i ViewModels og hvad der er lavet i Codebehind for vinduet.





